# Organiser son code Javascript


Pour organiser proprement son code il vaut mieux le séparer en deux fichiers :


*  Un fichier avec le code javascript

*  Un fichier pour manipuler le code appelé users.data par exemple


Pour se faire, il faut saisir dans le fichier contenant le code un `export`.


`export const tab = [me, user, user2, user3, user4, user5];`


Et dans le fichier pour manipuler le code :


`import {tab} from './users.data';`


